其實係咪得毒撚先會在唔在意主動搵人

點解係我主動搵你唔係你主動搵我

收皮啦 偽毒

因為係我結束對話

I an fine thank you
and u？

I am fire thank you
And you?